**Задание:**
Есть текст. Написать скрипт, который исправит ошибки с тегом [SPOILER]. Не должно быть вложенных тегов, на каждый открытый тег должен быть закрытый тег, внутри открытого и закрытого не должно быть вложенных.

------


```
git clone

composer install
```

Текст берется из файла givenText.txt, результат помещается в файл rezultText.txt